joey hey phoebe
hey oh bagaimana hailnya
um tak terlalu bagu
dia mengantarku ampai ke ubay dan bilang
itu baik kan
uh tidak arti dari
ejak kapan
ejak dulu itu eperti bahaa kencan
kau tahu eperti bukan kau
berarti memang kau
berjaket kulit
atau kau tahu um kuraa eharunya
kita bertemu dengan orang lain berarti
dan emua orang tahu ini
oh yeah
eperti aktu kita kecil dan
orang tuamu haru menidurkan anjingmu
untuk tinggal di peternakan
lucutidak karena
uh orang tua kami benar2
uh ro
ha ha hello
peternakan milner di connecticut
the milner peternakan mereka
angat luar biaa
mereka punya kuda dan kelinci
yg bia di kejar oleh anjingku
dan itu
oh tuhan chi-chi
chandler jadi bagaimana raanya
ketika mengetahui kau akan mati
penjaga raa akitku akan
hilang dalam lima menit
tapi kau hr hidup dengan menyadari baha
kau telah menghukum mati org yg tak beralah
okay jadi apa yg kau inginkan
dariku dimon huh
aku hanya ingin kembali ke elku
karena diana aku bia merokok
pergilah
heh
kuraa itu ebabnya dimon
merokok endirian di elnya
lemakan pergelangannya
hey
baiklah ekarang coba hiap
benar
tak apa2 tak apa2 dengar kau mau
mendapatkan peran ini atau tidak kemarikan
baiklah ekarang jangan anggap
ini ebatang rokok
bayangkan ini adalah euatu
yg telah hilang darimu
ketika kau memegangnya
kau meraa benar
tidak tak terlalu
baiklah ekarang kita merokok
oh tuhan 
tidak tidak tidak
mereka bilang jaraknya ama dengan
dari ujung ibu jari eeorang
itu konyol
bia aku gunakan ibu jari yang lain
baiklah jangan katakan padaku
kapucino tanpa kafein utk joey
black coffee
latte
dan egela e teh
baik untukku
tentang bank-ku
apa yg mereka lakukan paamu
tak ada emuanya okay
aku menerima urat2ku
lalu aku membaca catatan rekening dr mereka
mudah
dan ada kelebihan $500 dalam rekeningku
oh ibli edang bekerja lagi
ya karena ekarang aku haru
keana dan memberekannya
aku tak panta mendapatkannya
jika kuambil ama aja dengan mencuri
yeah tapi jika kau habikan
itu namanya belanja
okay okay
katakanlah aku membeli 
epaang epatu mahal
kau tahu apa yg akan kudengar
etiap kali aku melangkah
dan alaupun jika aku edang enang
okay dan meloncat2
kami mendukungmu kami mengerti
okay aku tak akan menikmatinya
itu eperti berhutang karma yg bear
chandler apa yg kau lakukan hey
apa yg edang kau lakukan
oh menjijikan
aku tak percaya
kau udah 3 tahun berhenti
dan inilah hadiahku
ebentar pikirkan apa yg haru
kau alami ketika terakhir kau berhenti
okay kalau begitu kali ini
aku tidak akan berhenti
oh tidak
aku tak dapat minum ini ekarang
baiklah aku haru ganti baju
aku ada janji kencan
dengan alan lagi bagaimana hailnya
berjalan lancar kau tahu
baik dan kami menikmatinya
ro yeah
coba lihat hari ini enin
kami uka teve teve exy
orry
dengar aku belum tahu bagaimana peraaanku padanya
beri aku keempatan untuk memutukannya
ell lalu kami bia bertemu dengannya
tidak
orry
mengapa aku haru mempertemukan
mereka dengan pria ini
aku mengajak eorang pria ke rumah dan
dalam 5 menit mereka emua menggodanya
makudku mereka eperti coyote yg
edang memilih anggota kaanan yg terlemah
dengar ebagai eeorang yg
lebih terlihat eperti daging api buuk
ini bukan hal yg buruk
ayolah mereka temanmu
mereka menjagamu
aku tahu aku tahu aku hanya berharap mereka
akhirnya menyukai eeorang yg kubaa pulang
ell kau adar baha
peluang itu angat kecil
bertemu dengan pria ini
relakan ro
yeah ell kau tak kenal chi-chi
monica
kalian emua janji
joey kami janji
chandler kau janji akan menjaga ikapmu
kau boleh mauk tapi kau
haru meninggalkan kaanmu di luar
ro
hey pheeb
menginformaikan kealahan kami
kami telah mengkredit (menambahkan) $500 di rekening anda
maaf akan ketidaknyamanan ini
menerima telepon berbentuk football ini
kalian percaya ini
ekarang aku punya $1000
dan ebuah telepon football
bank apa ini
okay dia datang
alan alan
chandler dia datang
okay tolong baik2 lah kumohon
makudku ingat bagaimana
kalian menyukaiku
hai alan perkenalkan eua
emuanya ini alan
group hey
aku ering mendengar tentang
kalian emua
monica
makaih aku akan meneleponmu beok
okay
okay ekarang aktunya utk
mempermalukan-alan dimulai
iapa yg pertama
hmm
ayolah
aku mulai
kita mulai dengan cara dia
memilih
kau tahu aku minta maaf
aku tak dapat melakukan ini
tak bia kami menyukainya
group kami menyukainya
kita edang membicarakan
eeorang yg edang kukencani
group ya
group
yeah
tahu apa yg hebat
cara dia enyum yg agak bengkok
ya ya eperti pria dalam epatu
epatu apa
dari puii nurery
ho had a crooked mile
jadi kuraa alan
yg berikutnya
pacarku yg berikutnya apa
tidak tidak kuraa yg ini mungkin
menjadi kau tahu euatu
aku bia menikahinya hanya karena
caranya menirukan david haelhoff
kau tahu aku berniat melakukan
itu di peta kan
caranya dia membuatku meraa percaya diri
all
yeah
hai
bagaimana pertandingannya
ell
fantati atu pertanyaan
bagaimana mungkin
dia eperti tokoh kartun bug bunny
dimana i bug bermain di emua poii
tapi dr pd bug itu lebih ke
bae atu alan bae dua alan
makudku eperti dia
menyatukan tim
yep kami jela eperti mengajarkan
tim haidic jeeler
bia aku bertanya pada kalian
kalian pernah meraa kadang2
alan agak edikit
oh tidak itu tak mungkin
kau tak akan pernah terlalu alan
yeah jutru ke-alan-nan nya
yg kami uka
ya tapi aku tak mengambil yg y
karena kau tahu kadang2 y
um aku juga punya euatu utkmu
garam
tidak tapi apakah  kau mau $1000
dan ebuah telepon football
apa
oh tuhan 
gadi aneh apa yg kau lakukan
oh aku ingin kau menerimanya
aku tak menginginkannya
tidak tidak aku haru memberikan euatu padamu
tidak tak apa kau tak perlu
kau mau topi tinfoil ku
tidak kau memerlukannya
tidak tak apa2 makaih
kumohon biar aku melakukan euatu utkmu
okay baiklah kuberitahu kau
traktir aku oda lalu kita impa okay
phoebe okay
ambil kembaliannya
makaih lizzy
yakin kau tak mau pretzel
huh
ebuah ibu jari
group
e
aku tahu aku tahu
aku membukanya dan itu
eperti penumpang kecil
mungkin ini emacam ayembara kau tahu
eperti kumpulkan kelima-limanya
ada um yang mau lihat
tidak makaih
ini lebih buruk dari ibu jari
hey ini tdk adil
eperti joey yg elalu membunyikan
buku jarinya tidakkah itu mengganggu
dan ro dengan penyebutan etiap kata
yg berlebihan
dan monica yg mendengu ketika dia tertaa
makudku apa itu emua
aku bia menerima emua kekurangan itu
kenapa kalian tak bia menerima kekuranganku
apakah membunyikan buku jari
mengganggu bagi yg lain atau hanya dia
ell
huh
ell apakah itu edikit mengganggu atau
eperti aktu phoebe mengunyah rambutnya
jangan dengarkan dia pheeb oke
kuraa itu menaan
oh benarkah
kau tahu tak ada alahnya 
bicara dengan benar
tepat ekali
aku haru kembali bekerja
yeah kalau tidak eeorang mungkin
akan mendapat peanan mereka dengan benar
oh rambutnya keluar dan
arung tangannya terlepa
benarkah kau berkencan dengan 
pria yg teman-temanmu uka
tidak
okay ell aku berkencan dengan 
pria yg teman-temanku uka
kita edang membicarakan para coyote itu
heh baiklah eekor api leat
kau percaya
ini cuma apa ya
aku tidak meraa ada euatu
makudku teman2ku meraakan euatu
aku tidak
honey kau elalu
dengar jika itu yg kau raakan
pada pria itu monica putukan dia
aku tahu cuma akan ulit
yeah dia udah deaa
dia akan mampu menghadapinya
tidak dia pati akan bak2 aja
yang lima yg lain yg kukhaatirkan
apakah kau menghargai tubuhmu
tidak adarkah kau dengan
yg kau lakukan pada tubuhmu
hey kau tahu cukup denganmu
dan kankermu
dan akit jantungmu
yang jela merokok itu keren
dan kau tahu itu
ahem chandler
ini alan dia mau bicara denganmu
ungguh
hey obat ada apa
oh dia bilang itu padamu huh
ell yeah aku punya 1
ell yeah ekarang
ell tak terlalu buruk
ell itu betul
gee kau tahu tak eorangpun
yg pernah mengatakannya eperti itu
ell okay makaih
tuhan dia hebat
jika aja dia itu anita
yeah
chandler
oh lamb chop
udah berapa lama kau kaki itu
jika aku punya kau kaki
elama 30 tahun ia pati bicara juga
okay kuraa ini aktunya bagi
eeorang utk merubah nicotine patch nya
hey
dimana joey
joey memakan permen karetku yg terakhir
jadi kubunuh dia
ku pikir itu alah
ini dia
ooh aku hidup dengan kenikmatan ekarang
hey pheeb kau akan makan
ia pop tart itu
ada yg mau pop tart ini
hey aku mungkin mau
aku minta maaf
kau tahu penjual oda bodoh itu
memberiku $7000 untuk ebuah ibu jari
dan ketika aku edang keini
aku menginjak permenkaret
ada apa dengan dunia ini
apa yg terjadi
tak ada aku hanya berpikir ungguh
menyenangkan bila edang berkumpul begini
lebih menyenangkan lagi jika eeorang 
memakai pakaian dalamnya
monica okay
kumohon kaan2 kita haru bicara
tunggu tunggu aku mengalami déjà vu
aku tidak
okay ini tentang alan
ada euatu yg haru kalian ketahui
oh man ungguh tak mudah untuk
mengatakan hal ini uh
aku memutukan untuk putu dengan alan
apakah ada orang ketiga
tidak tidak tidak hanya aja
manuia berubah
kami tidak berubah
jadi begitu aja udah eleai
begitu aja
kau tahu kau lengah
kau tahu kau mulai perhatian
dengan eeorang dan aku
tidak tidak itu tak adil buatku
atau untukmu
yeah ell iapa yg mau adil
makudku aku hanya ingin emuanya kembali
kau tahu eperti dulu
aku tak percaya ini
makudku dengan liburan yg egera datang
aku ingin mempertemukannya dengan keluargaku
aku akan menemukan orang lain
akan ada alan-alan yg lain
yeah benar
kami hanya perlu aktu edikit
aku ngerti
o
tapi haru kuakui aku agak edikit lega
menyenangkan denganmu
aku hanya tak tahan dengan teman2mu
ingat ketika kita pergi ke
central park dan menyea perahu
itu menyenangkan
yeah dia mendayung eperti orang viking
group hai
jadi gimana hailnya
dia bilang dia akan merindukan kalian
ro
harimu buruk ya
ro kemarilah
group tidak tidak tidak
aku tak perduli aku tak perduli
game over aku lemah aku haru merokok
aku haru merokok
jika kau tak pernah merokok lagi
aku akan memberimu $7000
yeah Baiklah
